啱channel柔柔條仔

個樣真係好似老鼠

靚仔過之前打人嗰個四眼仔

都係樣衰

首先 我自己都勁撚憎佢
但佢都叫樣衰？
最多係乞人憎 一定扯唔上樣衰啦
不過我真係好撚憎佢
成個老mk

你又知有打人 你係個四眼仔呀？

佢唔係醜但真係樣衰